放iPhone X一部,1000即賣！

同條女嘈交,嬲嬲地收返佢部電話
留tg

有無裸照係入面㗎

俾返部機人啦

即收

1500!

2000

原價收

條女氹返我啦,唔賣啦下次先

樓主我報左警，警察話我浪費警力，你點賠償比我？

入咗冊彈個畀number我,過返兩包煙你